示威者可唔可以唔好再掉野，d警察full gear, 只有記者受傷

示威者可唔可以唔好再掉野，d警察full gear, 只有記者受傷🤕️

冷氣涼唔涼爽?

咪撚on9 啦
d記者上晒gear 啦